大陸誘騙做手術割包皮割至嚴重變形，受害人中途回家攞錢

好撚仆街簡單包紮就要人返屋企攞錢，不過都唔衰得曬的士錢醫院比

以前好興返大陸割包皮

好仆街

咁就一世

未來的香港

d藍絲仲好意思話香港黑護

支持藍絲集體北上幫襯良心醫護 抵制香港黑護

大陸仁醫好關心病人

第時希望個仔唔好包皮過長